一人一間好食既M記

M記周街到係 煮法都有啲分別
而家開24個啲
多乞衣到變難民之家咁

麥樂雞幾鬆脆
啲薯條又熱又新鮮
無個陣千年油味
最緊要係咩 係有位同靜到仆街

唔講太多